%% -*- mode:LaTeX; fill-column:999999 -*-
\input{preamble}
\def\doctitle{Demande de changement}
%----------------------------Document------------------------------------

\begin{document}

\pagestyle{empty}
\maketitle

\vfill
\object{avoir une trace des demandes de changement dans le cadre du projet \project{}.}

\vfill
~

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newgeometry{left=1cm,top=1.5cm,right=1cm,bottom=1.5cm}
\begin{landscape}

\newcommand\done{\textcolor{DarkGreen}{fait}}
\newcommand\todo{\textcolor{red}{à faire}}
\newcommand\wip{\textcolor{orange}{en cours}}

\begin{center}
\footnotesize
\begin{longtabu} to \linewidth {llX[2]lllXl}

\rowfont\bfseries \No & Date & Nature & Objectifs & Criticité & Auteur & Assigné à & Avancement \\ \hline 
\endhead

\\ \hline
\multicolumn8{r}{Suite page suivante} \\
\endfoot

\\ \hline
\endlastfoot

   D1  & 19/12/2012 & Création GdC                                                                                                  & Avancement      & Haute   & Renaud VOL    & Alina GHERMAN                                 & \done{} \\
   D2  & 19/12/2012 & Création Glossaire                                                                                            & Avancement      & Normale & Renaud VOL    & Alina GHERMAN                                 & \done{} \\ 
   D3  & 19/12/2012 & Rédaction du livrable Organisation des Revues Internes et Externes                                            & Avancement      & Normale & Renaud VOL    & Alina GHERMAN                                 & \done{} \\
   D4  & 19/12/2012 & Rédaction PCQRE                                                                                               & Avancement      & Normale & Renaud VOL    & Alina GHERMAN                                 & \done{} \\
   D5  & 19/12/2012 & Rédaction de la section "L'objet du projet et son contexte"                                                   & Création DI     & Normale & Renaud VOL    & Hélène VINH, Mick ABERMAN                     & \done{} \\
   D6  & 19/12/2012 & Rédaction de la section "Découpage~: la méthode (ou mode opératoire) utilisée"                                & Création DI     & Normale & Renaud VOL    & Renaud VOL                                    & \done{} \\
   D7  & 19/12/2012 & Rédaction de la section "Les livrables"                                                                       & Création DI     & Normale & Renaud VOL    & Pierre NEIDHARDT                              & \done{} \\
   D8  & 19/12/2012 & Rédaction de la section "Identification des activités et des tâches"                                          & Création DI     & Normale & Renaud VOL    & Renaud VOL                                    & \done{} \\
   D9  & 19/12/2012 & Rédaction de la section "Organisation de l'équipe"                                                            & Création DI     & Normale & Renaud VOL    & Quentin RICHAUD                               & \done{} \\
   D10 & 19/12/2012 & Rédaction de la section "Les procédures de validation/recette"                                                & Création DI     & Normale & Renaud VOL    & Alina GHERMAN                                 & \done{} \\
   D11 & 19/12/2012 & Rédaction de la section "La gestion des risques"                                                              & Création DI     & Normale & Renaud VOL    & Vincent BRISON                                & \done{} \\
   D12 & 19/12/2012 & Préparation des questions                                                                                     & --              & Haute   & Renaud VOL    & Alina GHERMAN et Renaud VOL                   & \done{} \\
   D13 & 26/12/2012 & Ajout des abréviations et Terminologie                                                                        & --              & Normale & Alina GHERMAN & Alina GHERMAN                                 & \done{}  \\
   D14 & 26/12/2012 & Création du doc RE                                                                                            & --              & Normale & Hélène Vinh   & Hélène vinh                                   & \done{} \\
   D15 & 10/01/2013 & Système embarqué au niveau du site isolé RE                                                                   & Création RE     & Normale & Renaud Vol    & Hélène Vinh, Quentin richaud , Vincent Brison & \done{} \\
   D16 & 10/01/2013 & Système du site centralisant les informations  RE                                                             & Création RE     & Normale & Renaud Vol    & Alina Gherman, Renaud Vol                     & \done{} \\
   D17 & 10/01/2013 & Camion RE                                                                                                     & Création RE     & Normale & Renaud Vol    & Mick Aberman, Pierre Neidhardt                 & \done{} \\
   D18 & 10/01/2013 & Rajouter les pourcentages des tâches à effectuer pour chaque phase comme dans le poly USDP RE                 & Correction DI   & Normale & Renaud Vol    & Alina Gherman                                 & \done{} \\
   D19 & 10/01/2013 & Identifier les sous tâches pour le recueil des exigences et modifier en conséquence le diagramme de Gantt  RE & Correction DI   & Normale & Renaud Vol    & Renaud Vol                                    & \done{} \\
   D20 & 10/01/2013 & Corriger l'organisation des revues internes/externes                                                          & Correction ORIE & Normale & Renaud Vol    & Alina Gherman                                 & \done{} \\
   D21 & 10/01/2013 & Corriger GCD suite à la revue externe                                                                         & Correction GCD  & Normale & Renaud Vol    & Alina Gherman                                 & \done{} \\
   D22 & 11/01/2013 & Préparation des questions                                                                                     & --              & Haute   & Renaud VOL    & Alina GHERMAN et Renaud VOL                   & \done{} \\
   D23 & 16/01/2013 & Receuil des exigences sur GDoc partie Système embarqué du Site isolé                 & Création RE & Haute & Renaud Vol & Quentin Richaud, Hélène Vinh & \done{}\\
   D24 & 16/01/2013 & Receuil des exigences sur GDoc partie Système central                                        & Création RE & Haute & Renaud Vol & Vincent Brison, Alina Gherman, Renaud Vol & \done{}\\
   D25 & 16/01/2013 & Receuil des exigences sur GDoc partie Camion                                                    & Création RE & Haute & Renaud Vol & Pierre Neidhardt, Mick Aberman & \done{}\\
   D26 & 16/01/2013 & Receuil des exigences sur GDoc partie Camion                                                    & Création RE & Haute & Renaud Vol & Vincent Brison, Alina Gherman & \done{}\\
   D27 & 17/01/2013 & Corriger PCQRE suite à la revue interne                                                                         & Correction PCQRE  & Normale & Renaud Vol    & Alina Gherman                                 & \done{} \\   
   D28 & 17/01/2013 & Vérifier les parties rédigées                                                                         & A  & Normale & Renaud Vol    & Alina Gherman                                 & \done{} \\   
   D29 & 17/01/2013 & Architecture du Camion                                                                         & A  & Normale & Renaud Vol    & Mick Aberman, Pierre Neidhardt                                 & \done{} \\
   D30 & 17/01/2013 & Architecture Site Isolé                                                                         & A  & Normale & Renaud Vol    & Hélène Vinh, Quentin Richaud                                 & \done{} \\
   D31 & 17/01/2013 & Architecture Site Central                                                                         & A  & Normale & Renaud Vol    & Alina GHERMAN, Renaud Vol                                 & \done{} \\
   D32 & 17/01/2013 & Architecture Société de maintenance                                                                       & A  & Normale & Renaud Vol    & vincent Brison                                 & \done{} \\
   D33 & 17/01/2013 & Vérifier l'Architecture                                                                         & A  & Normale & Renaud Vol    & Alina Gherman                                 & \done{} \\ 
   D34 & 17/01/2013 & Vérifier l'architecture des Sociétés de maintenance                                          & A  & Normale & Vincent Brison    & Hélène Vinh                                 & \done{} \\ 
   D35 & 17/01/2013 & Vérifier l'architecture du site central                                                                     & A  & Normale & Renaud Vol    & Mick Aberman, Pierre Neidhardt                                 & \done{} \\             
   D36 & 25/01/2013 & Préparer la présentation & Présentation & Haute & Renaud Vol & Vincent Brison, Pierre Neidthard & \done{}\\
   D37 & 25/01/2013 & Diagramme de classe du site isolé & Présentation & Haute & Renaud Vol & Mick Aberman, Alina Gherman, Hélène Vinh & \done{}\\
   D38 & 25/01/2013 & Diagramme de sequences du site isolé & Présentation & Haute & Renaud Vol & Mick Aberman, Alina Gherman, Hélène Vinh & \done{}\\
   D39 & 25/01/2013 & Vérifier qualité de l'architecture détaillé & A & Haute & Renaud Vol & Mick Aberman, Alina Gherman, Hélène Vinh & \done{}\\
   D40 & 25/01/2013 & Metre à jour les documents d'AQ & AQ & Haute & Renaud Vol & Alina Gherman & \done{}\\
   D41 & 01/02/2013 & Mettre le RE et Architecture sur Git & Rendu final & Haute & Renaud Vol & Tous & \done{}\\
   D42 & 04/02/2013 & Création du dossier de Synthese & Rendu final & Haute & Renaud Vol & Tous & \done{}\\
   D43 & 04/02/2013 & Corriger les remarques du client - partie site isolé & Rendu final & Haute & Renaud Vol & Hélène Vinh & \done{}\\
   D44 & 04/02/2013 & Corriger les remarques du client - partie site central & Rendu final & Haute & Renaud Vol & Renaud Vol, Alina Gherman & \done{}\\
   D45 & 04/02/2013 & Corriger les remarques du client -partie société de maintenance & Rendu final & Haure & Renaud Vol & Vincent Brison & \done{}\\
   


\end{longtabu}
\end{center}

\end{landscape}
\restoregeometry

\end{document}
